終於封大陸關

不過係去過旅行嘅大陸人

林鄭真係on99